Falcom公開軌跡全新系列作《創之軌跡》，2020夏天發售

Falcom公開軌跡全新系列作《創之軌跡》，2020夏天發售

一如預期，Falcom在今日的股東大會上正式公開正統日式RPG「軌跡」系列全新作《英雄傳說 創之軌跡》，將於 2020 年夏季發售，平台為 PS4。

如官網所述，故事將延續《閃之軌跡》4部曲的故事，在帝國遭到「巨碩之黃昏」的吞噬之後，雖然英雄們克服了這個塞姆利亞地區的危機，但新的因果也開始出現，而故事開始走向「終點」。本作的舞台將是在「巨碩之黃昏」後的塞姆利亞大陸，並描述在不同地方活動的三位主角們命運交錯的故事。

三位主角包含了被譽為英雄的《閃之軌跡》主角黎恩，解放者的《零之軌跡》、《碧之軌跡》主角羅伊德‧班寧斯，以及象徵隱者，疑似為結社相關的神秘人物。遊戲將採用玩家可任意切換的用三主線並行，並在同個時間軸上以不同角色的角度來描述故事，官方透露玩家可操作到的角色將高達50位，其中也包含新角色，也會有深入探究這些角色們的場景。並且也會接續過去軌跡的Track系統再進一步的改良。

萌主肯出未

比閃軌伏撚左連續4次，今次唔撚洗指意要我衝首發

故事將延續《閃之軌跡》4部曲的故事

撚左你d咩？

閃3都未打爆

空軌變成他鄉既路人

點解d畫質仲係玩緊閃1咁

請問東京幻都2幾時會出?

點解畫面無進步過咁

同一個engine環保用

PS2畫質再戰廿年

閃之軌跡世界第一
希望可以永續閃軌

快啲完啦好無啊
會唔會又要分4集出？

今次又唔知要出幾多集先講得完個故事
保守估計要10年

我都係鍾意閃軌多啲...

空軌食左？

比人抖吓啦

7至寶岩岩先出左第4

希望快d出繁中版

仲打緊閃3...

空軌最好玩但竟然唔見左

垃圾劇情
愈吹愈廢

創軌好似會詳細咁講 光復克州,時代革命既過程,
作為精神上既克州人緊係要支持下啦

隱者 - 基爾巴特

可能變左機械人大戰
如果唔係打條春

唔會卦
騎神消失哂
神機爆哂
普通機甲兵設定係火力比坦克弱，只係靠地型同機動力取勝，一兩發RPG就KO，仲可以人手斬爆/拆爆
已經無佢哋存在嘅意義

邊度嘅設計係比坦支弱?

閃三定四嘅劇情有提過機甲兵定位，不過你問我邊part我就真係up唔出
RPG一發爆普通機甲兵係閃三劇情

地精武器 有加成

閃軌2好似講過下類似嘅設定
話機甲兵裝甲其實好撚弱戰車可以輕鬆打爆
之後音樂仔個老豆就企下架坦克上面帶左一堆坦克出去打機甲兵

騎神戰好撚悶

機甲兵都一劍斬爆坦克 d戰鬥力睇吓算啦

純粹係F社要平衡返內戰帝國派同貴族派嘅戰鬥力
閃軌2吹到全大陸得貴族派有機甲兵用
唔咁樣老作平衡返實力班帝國軍團打碌撚

唔會，執行者求其都拆高達

機甲兵同坦克用法都唔同,
坦克預左企定定食砲彈, 裝甲當然會硬D,
機甲兵玩靈活性同機動力, 而唔係企定定食砲彈,
仲可以再現操作者既戰鬥技術, 畀羅剎坐就爆你幾坦克都得
而家帝國軍基本上兩者都一齊併用

新軌等睇黎神一把刀斬機甲兵

可能有部專用機甲兵畀黎神用,
冇騎神戰都仲有機甲兵戰

唔駛
劍聖徒手拆GUNDAM

閃3黎神已經表演疾風斬房車

空軌係情意結
玩咁多集都仲記得空軌既劇情
對我黎講果陣空軌係好玩到痴線
雙馬尾無論人設定性格自己就麻麻地，但好鍾意Joshua

太陽型女主印像深刻

零 碧 閃 d女主 全部都係倒貼型

約書亞先係女主

閃軌3 仲未爆

玩左1章就無玩

最上癮係零軌，碧軌

果陣一出中文版 就幾日玩爆

覺得閃軌開始 有失控問題

F社: 其實已經用咗新engine

以為會完？
一陣穿越異世界 開新title

東幼2

係，明明零碧都仲睇落好平衡好make sense

FC同SC都係最後個幕記得好清楚
細個第一次玩feel到有鋪排有伏筆嘅劇情rpg

平衡完全冇問題喎
講白d佢個世界觀只有普通人，高手同超級高手

同一個級數既人對打，冇返357日分唔到勝負，會分勝負係特別理由，特別理由又可以無視等級分別

本身分得夠求奇，佢點吹都平衡，只係玩家分得太細，又a級又s級又執行者又柱，又分當中最勁同冇咁勁咁姐

留名等睇真香

''沒有那個必要''

伏得你4次就有第5次咖啦

係。個故事係做到越玩越後會wow一聲果隻
起碼係果個時期好少rpg個故事係做得咁出色

好深刻由最初以為係要去救老逗之後發現原來老逗係痴線嘅得主角唔知個種慢慢鋪排
然後啲黑幕原來好多地方有伏筆突然GET到嗰下
而家成日講到畫出腸咁好似驚死你唔知之前有伏筆咁

閃4明顯刻意唔寫呢句 成套閃4得琪雅夠膽講，仲要唔係exact wording

閃3係舊柒實力暴漲唔平衡，閃4係我方太多人圍毆對面唔平衡

閃四去到幻想要塞十幾人圍毆克蕾雅同雷克多
黎神仲話太多人同你打唔公平搵六個出黎算

真

屌去到打大boss 宰相呢啲十幾條友咁疊友打一個我真係

每次見到對面兩丁友 自己成隊人就唔識講啦

閃四完左當佢完架喇，最多睇人打算
一四還好，二三打完都唔記得佢地做過乜，剩係記得閃二堆濕鳩迷宮好煩同沒有這個必要

堆舊伏線又講得嗰少少，本來你單集故事好我都收貨，丫你又唔係wor，十幾年喇會唔會過份左d

3我覺得ok好玩架
2就真係最好睇最有印象嘅係得個PV同首主題歌

設定上守要塞既人有要塞加成, 個個都得到cheat級既能力,
但起碼都要反映番喺敵人身上, 例如2回連續攻擊仲要必中, 隨時爆大招等,
實際上就算係玩最高難度敵人BOSS除左厚血之外基本上都係沙包,
搞到對面真係好似畀十幾條友神獸好鬼可憐,
遊戲既平衡真係要好好調整番好D, SET全回避真係太屈,
相克騎神戰真係難D, 但騎神戰玩法好悶

3成個戰鬥系統平衡崩潰都好玩
幾乎0遊戲性呀

軌跡系列2攻2輔 屈回避反擊/ 魔無2回，物無 無王贏唔到

淨係玩過FC同SC
打後個D都無玩過係咪唔洗玩呢隻？？
劇情會唔會唔明？

劇情唔明就一定架啦......
唔計外傳3RD, 都仲有成6集喎.....

CLS 仲有咁多集有關連
以為淨係用同一個世界觀
咁我放棄了

空軌FC > SC > the 3rd > 零軌 > 碧軌 > 閃軌1~4

呢個順序玩係咪無錯

希望可以改善下重複嘅遊戲流程

係

其實可操作人數真係唔洗太多.....
又唔係個個都好用......
馬奇亞斯呢啲都唔知做乜9........
仲有取消左後宮揀女系統佢啦......

閃4後期我係咁砌：
菲疊到回避100%加反擊有倍率果粒珠
黎神疊爆CP回復不斷鬼化鬼疾風
艾瑪疊魔攻加魔法攻擊回mp之後係咁開失落魔法

無論咩敵人都係切菜咁切
要塞打魔人化no.1適當時間開艾瑪大技可以一血都唔扣炒佢per

閃3 其中一個死証 係應該換主角
舊主角群已經太多集

搞到出現
黎恩苦戰新手怪 呢類問題

不如搵集用女主角
搞百合

搞下新意

四眼仔有得用打尖技
加埋悠娜可以兩個一齊係咁打人尖

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

空軌都未爆
反而爆左英雄傳說卡卡布三步曲

個時係PSP 1次過打哂3集
朱紅最正

2基友

認真，覺得你可以玩零碧，設計得唔錯，而且有蕾恩嘅後話，黎緊仲會出喺PS4雖然唔知幾時有中文

閃嗰四集就睇劇情提要同utube 過場動畫算啦
主線同支線好多水份

上網補補個劇情is ok

咁多集黎講FC SC 我覺得最好玩, 第一次打老豆真係痴撚線
一下鳳凰烈波無論幾多血幾多防都係即秒

好 咁我就玩左碧軌先，唔該哂

nononono
零先
之後先碧

無苦戰 只係怕自己失控

垃圾絆系統真係dam撚咗佢啦

零碧會重製咩?
希望會移殖落steam

只係高清少少移植

移植PSV版本喳
比原版多咗配音囉

嗰時好興奮

唔係psv版 evol版權唔係f社

梳，搞錯咗
自膠

絆系統唔係問題,
但你唔好寫到所有女都鍾意黎恩先得架大佬.....
一開始得阿里莎, 勞拉, 同女班長3個都算.....
閃3閃4連菲, 莎拉, 學姐都搞埋..仲未計佢班學生, 公主同佢個妹.......

不過都可能係向角川買返個配音返嚟

絆系統原意就係自己揀女主

想學p5又做唔足，搞到兩頭唔到岸
鐘意空嗰種多線發展多啲
配角同配角之間應該都有感情線個故事先豐富

閃3淨係俾溝亞莉莎 勞拉 班長好好多同埋係最終絆先有感情戲，仲要有得派卡

閃4勞拉普通絆事件就咀埋去嗰陣睇直播救黎恩前個個話快啲救人，救完個個話要掛返黎恩上去

u are right
尤西斯 就分到件完全唔合襯嘅美莉亞姆
蓋烏斯, 馬奇亞斯就一人一件NPC...
艾略特就乜春春都冇.....
呢種角色分配根本完全唔吸引......

d囡俾黎sir mark晒，一係搞基

嗰對貴族平民支線couple嘅感情線仲描寫得好過所有主角嘅感情線

尤西斯條線已經算好好

閃一嗰時其實覺得應該
艾馬配馬奇亞斯
羅拉配艾略特
菲配蓋烏斯

馬奇同魔法世界無乜交集好難係劇情上同艾馬發生到關係
菲風配有feel但成日硬係覺得佢基佬

好似你咁配應該仲多人屌
蓋烏斯, 艾略特分到學生時期同部活既同級生仲算好,
馬奇亞斯本身就有個青梅竹馬,
尤西斯係唯一喺黎神手上救出左有絆系統既女角,
我覺得絆系統可以溝既女局限喺舊七組包括莎拉都冇咁多人屌,
搞埋新七自己D學生開坑太大

絆系統最仆街既地方係同女角冇純友情發展,
我只係想攞絆MAX左之後得到既ITEM,
就要我喺閃四度做仆街仔放晒D囡囡飛機

咁係因為啲絆劇情搶哂其他角色感情戲啫
班長配班長
弱氣男配強勢女
無口配無口
好合理吖

而家搞到個個女角無著落無人追咁
明明個個都勁有條件
先完全唔合理

搞學生同教官嗰啲已經冷得吐槽

空軌係個個角色都有咁上下戲份
連NPC D故事都好正
閃軌…真係差左D

馬奇個角色根本本身描寫太少
反而覺得佢個角色正正因為同魔法世界最無緣先適合擺埋一齊
互補

好多位可以改善

例如獅乜乜嗰條教友
求L其到
佢話經過試煉繼承咗力量我都gur啲
仲可以整多關出嚟或者後面補完返

最on9係佢嫌唔夠人多閃三仲加多幾條友落去
雖然黑兔同綠毛好撚正
但除左黑兔尤娜之外其他幾個都寫得麻麻
綠毛, 金毛同藍毛其實應該寫多d
而且金毛個背景好似夾硬加落去咁 (要討論唔好講出黎,e到有人未打唔好劇透)

我玩左閃一姐
音樂好左劇情同空軌比爭D

我而家先重玩空軌
今日開零軌

同感
不過覺得新組合因為人少啲整體寫得好過一二

4都有黑兔永動機啦
打boss零難度

講難度零碧真係啱啱好
有幾戰為咗要拎BP真係要用腦好好計劃每弓步點打，好刺激

音樂閃12都ok 34就走下坡

閃開始喺導力器加左一大堆核心迴路,又副核心迴路,
又一堆屈機既結晶迴路, 搞到數據複雜化搞極都搞唔掂個平衡,
對玩家黎講, 操作角色又多, 個個SET迴路都煩,
哩D強化系統都係簡化D比較好

閃4有哩一首頂晒全部

其實舊色自己計屬性數配魔法嗰種設計好太多，嗰種設計係真係突顯到魔法角同物理角各自嘅優勢，而家個個差唔多咁好頹

閃4要我揀 我會揀依首

成個系列導力器嘅特色就咁死喺閃軌

閃軌最不滿係呢樣

呢首冇乜印象
反而上面嗰首一聽就記得係要塞最後一段路嘅bgm
超啱就快到結局嗰種心情

仔打老豆

其實一樓封面條女係咪萌主黎

我都覺呢首好啲，當初睇cm2係幾正嘅

我揀Majestic Roar係因為佢畀到咁種好壯大嘅對戰feel

碧軌係最正.....
舊式計屬性配法但有核心迴路
閃軌反而配魔法難左....低階魔法同高階魔法好難並存
搞到好多時殺小怪都要開高階魔法

果時睇完條cm隻to the future都已經上晒腦
一路玩都等唔到佢出場
點知原來擺左喺最終迷宮嘅最後一段路

另外仲有隻bgm係喺白船上面比結社包圍
三個主角班晒馬同結社show hand果幕
隻bgm係閃1最初頭要塞嘅rearrange版本
果隻我都覺得好撚正

The Decisive Collision嚟

一路行去到最終boss道門前莎拉話七班大個仔果度播返閃1 title果首bgm我都覺得好正
黎神搭火車果個畫面即刻出返黎

超越唔到

銀之意志係超越唔到
BTW入面標題錯 銀之意志 金之翼 同 銀之意志係2樣嘢嚟
銀之意志 金之翼係歌
銀之意志係純音

拎班長/黑兔 1個開時 1個開幻 0cd鳩轟

裝魔法傷害回mp粒核心回路
一飛失落魔法轟落去又回返滿mp
魔法永動機

覺得閃4一定係呢首
見到黎sir個心返完黎 又有黑兔抱抱果下真係感動到起晒雞皮

另外其實title theme 都唔錯...

空軌人物係救人氣嘅最終手段黎

無PS4,唔駛諗

再另外其實所有騎神戰bgm 都好hyper
一集hyper 過一集

閃3

閃4

閃3呢首去到閃4救黎sir 果下都仲有用
個氛圍其實都幾正

等PC port出再等日文語音patch

其實有無人鐘意McBurn 同埋杜巴莉
McBurn 首戰鬥bgm 都好正

因為身邊無咩人鐘意軌跡系列
鐘意既都唔會留意咁多ost
我自己鐘意軌跡ost同故事多過個遊戲性
其實閃3/4同閃1/2比， ost 係轉左風格（因為唔同左人）
但其實好d 咁睇個轉變係好既，起碼好過空軌SC evo 既ost先...
我感覺上雖然唔同左口味，要適應閃3/4 ost 係要d 時間
但其實質素都唔錯

sor for 上面咁post ost法

EVO嘅OST不值一提
之所以話閃34OST走下坡 係因為聽落去同場景唔太夾 無乜feel

我覺得還可以
起碼戰鬥bgm 同騎神戰bgm都做得還好（當然佢有時用返首2首Belief 咁梗係無得輸）
但平時場景果d 可能真係要落多d 心機

不過論OP我覺得閃1果首一定屌打晒2 3 4
雖然閃4 OP係新七打黎蛇果度播係幾燃

OP閃1小寺可南子完勝，閃2都麻麻
閃3/4OP就...加油啦

論ED既話，其實又係閃1ED 完勝
打完之後播首I miss you ，睇歌詞睇到個心好"up dup"
之後係閃2 ED, 又係睇完結局再用首歌黎插多你一刀
閃3ED 就係唱埋個絕望感出黎
果時打完閃3聽住佢播聽到想打爛個mon

ED 閃3真係最有feel

配合埋個劇本 真係不得了

閃1 2玩到最尾變左機械人大戰 我覺得有少少怪好似成隻game 唔同左咁 鋪左過百粒鐘就係為左隻機械人

閃軌ost
我最鐘意係Blue Destination

一開始玩閃3 其實唔係好接受到換哂人
只係黑兔劇情ok 綠毛人設正 慢慢又ok既
同埋學巴打話 新角人數少d 每個分到既劇情多dd 可以令到角色立體d
唔似閃1/2 有一兩個 劇情上好似路人咁

同埋閃3 舊角d實力浮動得太緊要
不論劇情定操作上

不過黎緊個隻真係會放棄騎神戰?

遊戲史上最on9 ending

閃4如果愛之詩算ED嘅都唔錯
配合埋黎蛇自爆更有感覺

閃3個ending真係

加閃4 一part個序章落去已經俾人屌少9成

+1
5月之後停晒

將新舊七班點樣離開黑色聖杯果part擺埋入閃3個尾都唔會完得咁肉酸

果陣玩心諗 下 冇架啦？

3只係玩左一個章
淨係知我個名

7班 d戰力
黎sir鬼人化夠打7姐/魔人
班長打2柱
勞拉等於光之劍匠
仲有個星懷騎士

其他廢極都A級遊擊士level

我就唔太明冰女加紅毛那來的自信敢同班外掛狗打

閃2打親執行者最後都唔夠打要人出黎救場
去到閃4七班已經輕鬆吊打所有執行者
黎蛇勁到連分校長都砌得贏

好憎閃軌太多主角
搞到每個人物D劇情都到頭唔到岸
之後打主線又會逼你換人物搞到練人物冇價值

你係咪全部吹大咗

空之軌跡先係世界第一

明明閃1七班幾條友一齊上都唔夠莎拉打
閃4我諗班外掛狗應該輕鬆完爆教官
但故事入面只係過左一年
班友已經進步神速

黎緊創軌話要行三主角
但明顯羅伊德班克警同黎蛇一行根本唔係同一個level
戰力唔講
七班個個唔係官二代就係有錢佬同皇親國戚
羅sir佢地只係一班毅進仔

留意返莎拉係無跪到唔計白毛恩實力太浮動舊柒係未追到莎拉

羅伊德:你跳得出大氣層同徒手拆神機先好同我講嘢

除左呢幾個外掛淨返實力強d嘅應該得菲
淨返果d都去晒做文職

其實我覺得係知道閃4出硬既前提下無乜必要係咁屌閃3個ending
你話成個故仔係閃3完就話啫
閃3咁樣完反而會期待閃4個點樣發展

黎sir有個支線任鬼人完全解放砌底校長
校長同7姐人型mode 55波

班長開左直死之魔眼同佢家姐差唔多
閃3尾靠佢同星懷騎士 頂7姐同劫炎

勞拉最尾有打佢老豆，認同左佢

其他同學全部都可以同結社執行者過招不落下風
閃3 尾咪咁樣你要知道紅毛老師都係A級

閃3 閃4 連住玩問題唔大
你試下睇av睇到最精彩個到斷左
然後叫你等多年先睇埋下半part

仲有同一招出完又出

戰鬥力升得快過龍珠
當年利貝爾精英o既親衛隊俾4個執行者打爆
而家帝國幾個學生就頂到有突

閃1 OP 本身係好聽嘅.....
但 小寺可南子 聲底唔適合首歌.....
起碼我覺得佢唱得唔好聽.....
OP 我最喜歡都係 碧軌EVOLUTION個首

食老本之軌跡

俾執行者打都係普通士兵 之後傑斯塔獵兵入關 再最後先係利貝爾真精英 情報部入嚟幫手

閃1都係留人自己走 閃3未對比反 我覺得無乜嘢

其實佐坂唱得唔差 不過就無乜經驗 有時唱到唔夠氣咁
小寺就由SC聲到閃2 軌跡大部分嘅歌佢唱過/翻唱過 oped以外嘅歌我覺得都唱得幾好 例如Dive into your fate
不過要我揀OP 我就會揀銀の意志金の翼 小寺都有唱過 但我鍾意山脇唱多D

ED就當然係う～み唱嘅星の在り処

千其唔好整到閃3成日救場玩到人都燥
一講閃軌真係火到嚟，比錢買難受

救場太多真係好鬼肉酸

其實到閃2 ED 佐阪唱都覺得佢唔太夠力

覺得閃3閃4應該擺落同一隻game
閃3完全唔知打左d 乜，我估應該係用黎試BP 同埋破防水溫。

有實力應該都係得返黎sir，班長，勞拉同菲
黎sir完閃4個實力係咪應該同風之劍聖差唔多
勞拉就一定光之劍匠level 嫁啦
至於班長同菲，佢地無真傳所以唔肯定實力去到邊
但應該班長d 魔法都係同零驅動差唔多掛
同家姐/三柱比應該都仲差咁d
但個巨乳就完勝

破防淨係得敵人先會有感覺上令成個遊戲仲易玩左
黎蛇鬼化開疾風基本上九成敵人都會即跪

閃2已經每一章都有救場
零驅動 莎拉 雪倫 劍匠
出名d嘅高手都參與過救援隊

去到煌魔城每一層個套路都係
攻略->撞到執行者->打贏->執行者爆seed->打唔贏->高手出黎救場->黎蛇去下一層
一路重覆到最後

其他同學同結社執行者打得不落下風
起碼准A級遊擊士

風劍實力係同劍匠睇齊 劍技係略勝老卡 老卡係戰略 劍匠係精神
黎恩實力就肯定未同水平 至多去到入門
勞拉都未試過同雙手萬全狀態嘅劍匠打 好難同劍匠比
零驅動勁在用導力魔法快 魔女一族班長係魔力出眾 而且導力魔法同魔女嘅魔法又有分別 星杯騎士嘅法術由係另一樣嘢 3樣相似但係唔同

但黎sir 應該會慢慢追返上去，黎sir 差既都係經驗
勞拉同黎sir 個情況應該差唔多
都係啱啱讀phd既學生

講起星杯騎士
好想見下凱文 同修女
唔知創軌有無得見

軌跡仲有一個影響戰力嘅因素就係歲數 佢地要追一定追到 但去唔去到劍仙級數就應該難 閃2都有提過 年邁嘅劍仙同萬全狀態嘅劍匠交手都可以平手 以人類角度嚟計 後生嘅劍仙應該無對手

凱文只係存在喺ED嘅主角

好慘明明空軌3rd 佢都係主角黎
希望創軌可以出埋結社/教會剩低d 人

十年都未到終點

15年半

劇情上閃3尾同分校長打嗰段, 分校長未有出全力打
只係叫黎恩毫無保留放膽用神氣,
分校長認真打係喺閃4爆黃金鬥氣同七組十幾條友打嗰陣

空之軌跡我都未玩

果陣好彩左巴打們D評價直接放棄左無玩閃3之後直接玩4.....除左黑兔之外完全唔覺得錯過左D咩.....

由空軌玩到零碧，總共5集。望住閃軌嗰4集完全無力感
有無邊個網概括啲劇情，而又寫得ok? 無咩時間打機

主線好短，4集1,3 都係黎sir溝女

閃1,3: 黎sir 溝女，最後唔見左
閃2,4: 個個走去搵黎sir，搵完就上船，打大佬

閃軌個系統同劇情忍左佢三集頂唔住無再玩第四集
第三集啲對話劇內我直頭喪飛
屌佢老母成日講埋啲廢話又要一鳩樣

放水之軌跡
明明我炒佢per ,佢話你輸

果三個主角已經差唔多s級，開新角色好過啦

呢個睇到就嬲
人地兩個S級又為國家貢獻又有返咁上下功力又真係勁先有劍聖個名
屌你黎恩得10幾20歲 又唔係特別勁 就係學多幾招野有得變下身就話有S級咁濟嘅實力

下一集空軌同零軌d女角都鍾意埋黎恩

劍聖稱號係佢得到奧義嘅證明 同遊擊士無關
實力至多都係A

直接睇WIKI 人物介紹基本上已經OK

執行者最勁果堆劍聖黎蛇都打過晒
下集係咪要打外星人

一拖長
F社 已經無能力處理到劇本

伊蘇一集過 仲好

執行者 : 對面成日都十幾條友圍我地一兩個......

執行者最勁果堆?
小丑實力同約書亞差唔多
死線同約書亞一樣正面戰無優勢
1哥未認真 最後仲要靠概念武器破盾
謝莉....淨係識鳩笑....

咁搞法下集d boss又係同一堆人

結社執行者=遊擊士A以上
你打左十幾年軌跡，有無見過協會A級成員，單挑執行者會不落下風先

黎sir仲要打開7姐 劫炎 校長 艾絲老豆個d level S級 , 最尾閃4係打到有來有往

爆足鬼人既黎sir, 對面一定出盡力先贏到

如果下次有集可以用結社角色做主角，用噬身之蛇視角來玩我覺得會幾有趣

基本上 今集打完->嘴炮->走人->下集出場

第三主角個蒙面佬

分開睇啦 成日話黎恩打7姐 劫炎 校長果D 咁有邊次係單挑真係打到有來有往
鬼之力閃4尾都無埋
A級遊擊士單挑執行者 咁耐以嚟印象得陣打瘦狼

小丑=約書亞=死線
約書亞同穆拉不相上下，穆拉=奈特哈爾=莎拉

實力亂咁嚟

3尾校長打黎sir訓練，鬼人化，校長普通mode
4尾校長揾黎sir，鬼人化 ,校長有爆氣鬥氣

我記得支線黎

根本就係獨孤求敗（劍仙） 同 令狐沖（黎sir)

跟住好似仲打到校長跪低tim?

去到閃4尾全大陸最強係咪分校長
已經打贏過劍匠同七姐
尾關打神機打到零驅動話唔想同班怪物一隊

認真數番黎恩喺閃4同S級高手對戰既結果 :

水靈窟 VS 黃金羅剎(爆黃金鬥氣認真mode) --- 十幾條友圍分校長一個, 分校長微跪
相克 VS 聖女 --- 聖女爆槍角, 人型戰未完全分勝負就入騎神戰
相克 VS 獵兵王 --- 十幾條友圍獵兵王一個, 獵兵王微跪, 然後入騎神戰
最終相克 VS 劫炎 --- 劇情上係打唔入魔神, 要開騎神米莉亞姆劍破盾
最終相克 VS 老豆 --- 十幾條友圍老豆一個, 未有明顯分勝負然後入騎神戰

結論 : 完全冇講過黎恩一條友就贏到S級高手, 計埋騎神戰都係2打1

7姐話校長全力贏到佢仲係人個陣
聖女仲係人個陣係大陸頂尖

最後黎神同宰相喺異次元一刀分勝負算唔算

唔係主線黎, 佢後期有條濕鳩支線係同分校長互片架
好似贏左分校長就跪

黎sir作為一個高達駕駛員，學埋東方不敗d衰野打肉身戰

分校長都未認真 黎恩仲開埋鬼之力 去到創軌鬼之力無埋 仲會打到跪?

嗰次唔係認真對決

閃1終章果陣舊校d老師好似真係徒手打機甲兵

我肯定4尾支線校長爆左超西mode

有無跪好似有

外掛依d野，加落去咪有，克警羅爺都有氣爆

暫時睇都係帝國 利貝爾同克洲 仲有雷神未出場

始終騎神對駕駛員有幾多加乘都係一個迷,
皇太子擺到明低一級, 有莎莉做支援喺騎神戰同黎恩打到有來有往

但帝國個詛咒消失左等唔等如黎sir冇得再用神氣
順便作個理由黎sir又可以繼續變白頭佬

隻game玩到後期太易玩.......都唔洗特別去升lv

拆裝甲車就有, 最後都係守唔住騎甲兵, 隊長機裝甲特別硬

當連社長都拎黎恩同閃軌打飛機就知依個系列冇撚得救

共和國篇呢

記得以前空軌有枝禁忌武器，可以鹽化一個區，係咪7至寶之1？好想知晒啲至寶，執行者，柱同埋盟主 我wiki下

打機要花好多時間打支線。以前係爆晒bp ，宜家無時間

比教會回收左
好似係鹽弓黎

七至寶
空 - 輝之環 (利貝爾)
幻 - 虛神 (克州)
地 - 黑之巨槌 (帝國)
火 - 紅色聖櫃 (帝國)
時, 水, 風 未出
鹽之杭唔係七至寶

鹽之杭，唔肯定係唔係至寶
加工左就成為有鹽化作用既箭，暗殺用
你睇番3rd星門2

唔係至寶
被評為女神以外嘅奇蹟

英雄9 唔會完到7至寶故事，起碼都英雄10

玩左十幾年，9隻碟先講到第4至寶

嚟緊創軌編號應該就ED9 10至11應該差唔多

謝莉明明碧軌比羅爺完美砌低
去到閃軌出場大左幾歲好似變左好撚勁咁

之前都講咗 軌跡入面歲數最影響戰力
不過都淨係識鳩笑......

所以先話呢個系列做撚柒晒啲實力分配
碧軌帶七姐出黎已經夠誇張 又有漫畫講清楚
閃軌就成班都魔人黎

同埋一路都好撚憎佢打開口牌
好似空軌咁角色實力由劇情襯托就最好
而家新角一出黎就話勁過老卡超越萊維
結果個做到歪晒
角色實力點玩家有眼睇架
你唔講好過

萊維世界第一

可惜死撚左
點解唔搵佢入騎神

人氣角色，bin屍都要bin爆佢

當時謝莉指名要毛麗夏做佢對手同佢玩,
毛麗夏係強制要編入隊,
毛麗夏係碧軌唯一喺聖女初登場既攻擊有反應既人,
係玩家隊伍當中設定上最強既角色, 謝莉當時基本上同毛係同級

因為騎神係閃軌整出黎嘅戇鳩野

佢同老卡真係game界人血饅頭, 俾人瘋狂消費
老卡都話有個稀世戰略家留到, 萊維

我都想佢再出場 但依家同卡玲一齊係最好

3rd已經bin左一集正傳

3RD最後起碼見到卡玲喺佢背後

預言下集黎sir出嚟大嗌神氣合一

然後出場角色！？

理由呢啲隨便作咪得，咩至寶/騎神殘留力量+劫焰啲火

呢個角色嘅實力一直覺得吹大咗，碧軌劇情需要先變圍毆，我唔覺得莉夏單挑佢會輸，佢劇情實力最多咪勁蘭迪 菲少少，等於莎拉咁上下

只係玩過空閃零軌少數會有心機睇劇情既game

碧軌同3rd講到聖女遠遠超越其他人，去到閃軌變咗戰力單位。打兩打未分勝負又叫騎神出嚟，為咗加插騎神戰破壞晒設定

本身太勁，要渣高達讓賽 好似係

其實黎神咪好似小智隻比卡超咁
黎緊係咪又REBOOT 變返5LV架啦

閃1->閃2 跌哂D裝
閃2->閃3 明明做老師 但陪學生玩 慢慢升 打訓練場(道館)
閃3->閃4 比人捉撚埋 但起碼序章後加入 唔洗降lv

就係問點解閃軌唔比萊維揸騎神點都好過王太子掛

開頭空軌個名真係有意思
而家比個名騎劫集集都軌跡

比萊維揸騎神咪又要比黎神虐打
唔好拎出黎鞭屍啦

新作黎神一出場就用無仞劍打新手怪

相克可以圍毆其實好唔公平
黎神可以收克洛同d學生做𡃁三個打人一個
點解宰相唔可以收晒七姐盧法斯獵兵王同皇太子做𡃁圍屌返你

咁聖女單體實力而家都係僅次劫焰，分校長有講佢只係贏咗人類嘅聖女，算俾足面啦

好似以前睇超人戰隊打怪獸 點解怪獸唔班馬要1個5個既問題一樣

老校長佢地三定四打一先得

因為克洛係女主角，黎sir既正宮
但其他果d 人全部都無愛

佢個仔，要放水

不過如果相克黎sir 同克洛無得圍毆真係好易輸
騎神最廢果架係黎sir果架，第二廢就係克洛

講開又講, 咁多架黎計黎sir o個架真係成架卒機咁

但黎蛇有外掛劍用

騎神有分等級又係無啦啦加落去嘅設定
黑係最勁都明
點解金銀會高級過紅
明明紅有得隨手變武器
金銀紫蒼灰都唔知有乜特殊能力

之前好似提過騎神會出返場
究竟會今集就出定留到去軌跡結局

有講白兔劍威力同普通塞石武器無大分別
金銀高級啲應該係因為stat高
蒼有ntd
紫真係廢廢地
灰配黎sir識鬼化先
緋係弱智，揀皇太子都唔揀大皇子，搞到打輸俾三部機甲兵

打完都唔知 騎神分grade做咩
劇情上 已經戰力互吹架啦 騎神又無劇情 仲要再分grade 0鋪排咁濟
黑暴勁都算 其他個個 全部都有特殊技能/特色
黎神個部 就好似突擊高達 仲要0裝備 ps甲都唔開咁 (雖然好型)

緋真係好慘 揀個皇太子 由頭輸到尾咁濟 柒到出煙

架緋其實係拎黎襯托皇太子有幾廢
廢足咁多集

廢柴太子，佢殺父弒兄都唔洗死

閃4最後，謝莉好似對皇太子有好感

皇太子咁廢，基神都完勝佢

我覺得似係小伙伴既感覺
兩條友都咁候生
謝莉唔忍心睇住皇太子死

本身就係個零武術底子既文弱少年,
只係短期間就上到去藍毛既水平

帝國篇都做到咁多集,共和國應該都可以整返10集

空軌FC SC
3rd
零碧
閃1
閃2
閃3/4

空軌FC
空軌SC
空軌3rd

曉軌
羈絆
ol

那由多

其實那由多幾好玩

個人覺得紫騎仲卒過佢

反而想問下....
點解部部騎神都自帶武器(金騎一復活即刻有武器)
係灰騎連新手武都冇把

蒼、紫同銀把武好似係特別打造嫁喎

騎神真係一個最on9嘅setting

仲有啲人實力膨脹又係好on9

不如話黎神一個打晒全世界再溝晒全世界啲女算啦

騎神真係好失敗....空軌仲係人手爆果D遠古機械人
零碧就已經出神機半無敵
閃軌騎神同D神機完全無敵

空軌卡西烏斯仲可以同D BOSS單挑
主角團幾條友就可以打嬴BOSS
到閃軌 十幾條友都唔夠一部機打
連D雜魚機甲兵都要出騎神先有得打
D力量設定完全暴走

閃4先係肉身拆機大平價

兩個高手拆魔煌機兵最終型
黎神幾條友加緹坦機拆裝甲比機甲兵更厚既坦克
最終迷宮分幾隊人肉身拆神機劣化複製版

睇名以為今集講教會之後完左個系列佢
點知又50人可用 又3線並行
即係又想玩返閃軌咁拖返三五七集先完？

保守d 6隻碟

成個系列當gal game玩，我唔會衝首發，我衝中文版

到底黎恩點寫落去？集集都係溝女開放結局？

跟羅爺咁官配大小姐
2奶係莉夏
真愛綠毛蘿莉
黎sir官配都係大小姐
2奶班長
真愛黑兔

黎恩x克洛

唔好提中文版 千零蚊買垃圾

純粹金援falcom希望佢整得番空軌level既game

含淚買軌跡，希望見証到軌跡系列完

屌。。。真係垃撚圾到嬲呢隻

預咗要叫個孫燒個結局俾我睇

大小姐就行開一二邊啦...官配得好核突
黑兔個存在唔似戀人 似哥控既阿妹多d

有生之年系列終於出完結篇
今集好似係多路線玩法
應該又係閃4玩法喇
期待黎神表現 灰之劍聖喎 肯定又要出黎救新主角場

可以選擇笑住買伊蘇

日版特典吸引咁多 仲要平過佢

其中一條主線係光復克州時代革命, 一集完

想懶下玩中文版都唔撚得嘅。。。

垃圾代理

agger 大小姐段劇情真係茄呢啡feel
反而艾碼先似女主

日本仔隱性戀童癖
3無蘿莉 由星野琉璃開始，一直係導演真愛級定位

艾瑪真女主ps 我婆

中文版銷量差間廠以後都唔會中文化
焗住買

班長閃3 4存在感強左超多
利申：閃1,2揀左勞拉，閃4跳船揀左班長

Btw最憎阿莉沙d性格
因為自己老豆係黑色工房嘅人所以要同黎神分手係咩羅輯
唔止對件事冇幫助仲增加黎神煩惱

完全唔知有件咁既事
飛晒金毛公廁d 劇情

克州有克警幫手
帝國宰相瓜左 鐵血之子唔係走佬就坐監
開戰打鳩其他人仲要賠錢賠到仆街
都唔洗要克洲啦

嚟緊轉代理 希望會好d 不過都係舊班子

買大小姐送女僕會唔會考慮下

所以閃3 4 女主個位俾左黑兔

絆劇情艾瑪入黎恩個腦副body真係冇得頂
外觀換皮有得換個個look就正

有 2週目

比錢買有得換呢個skin
得黎神同班長有

D角色太多唔係一件好事 老實講佢個分歧路線ABC組真係好撚on9

救黎神果度有一組係全男班
完全唔想玩

2週目免費

原來係咁
冇乜心機玩2週目
我上網睇人玩果陣見到人用仲以為係付費skin

F社係都唔放艾絲蒂爾同約書亞出黎
究竟佢地想點啊

多角度欣賞

黑兔正呀
雖然我排都係班長第一
大小姐就返歸啦

黎蛇先係F社親生仔
創軌仲要做多一集主角

黎sir冇左鬼之力跌幾多grade?

點止做多集
做到最終章都係黎蛇做主角

劍聖=S最廢既S都係S

20年後嘅最終章會由灰之劍聖帶領歷代主角打盟主

是但吹黎神做過黑騎嘅容器
已經得到比鬼之力更強嘅騎神之力

根本俾劍聖個名佢就格硬嚟

劍聖唔等於s級

招奧義比想像中無震撼力
只係將八葉一刀一至七形都出一次

咪係，第七形奧傳下下喺到裏疾風 知唔知醜

閃2 終之太刀最好睇，台詞又夾劃破黑暗的一閃

終之太刀真係好睇過落葉 唔明點解冇左

第七形無想霸斬黎sir嘅戰技都冇呢招
明明佢係第七形修練者
但用疾風用得仲多過風之劍聖

羅伊德多女我接受到喎
型撚到
但mk恩應該淨係配亞莉莎

因為風劍只係得碧軌序章畀你用
黎神你要玩足5集

做得劍聖都預左要死老婆
唔知阿莉莎仲有幾耐玩

閃2啲s技做得最好

黎sir 中傳竟然出終之太刀
亞莉莎變天使，閃34係齋射
勞拉閃2有自己招，34學咗老豆招奧義但係無突破
菲閃2好睇好多
班長起碼係魔攻s

風哥3先有外掛唔計

班長派站出來

黑兔最多

紅底 唔知做過D乜
艾瑪 由頭幫到尾

黎sir 無左金毛公廁就無乜分別
但黎sir 無左艾瑪佢一早暴走死撚左
無勞拉同黎sir 互相交流武道 黎sir仲點會咁識諗？一早鑽牛角尖放棄太刀
黎sir 無左黑兔、綠毛、粉毛，仲點可以叫黎sir?
無佢地就無閃3,黎sir 就無得解開詛咒

結論係金毛艾莉莎係無存在價值
相反，大家都叫艾莉，但零軌艾莉襯紅毛大哥，羅衣德襯提歐就好到不得了

伊蘇9肯出中文未淨係掛住整軌跡

識睇日文既我

ys9 中文版 2月出 但係關整軌跡乜事?

我諗佢原意係想地精同魔女後繼人各一角色, 點知安排失誤地精太遲砌入主線搞到戲份錯哂
如果將喬治個角色啲劇情戲份俾哂艾莉莎, 應該會精彩好多

我最記得明明記得2 尾大小姐係正宮交往緊

第3集就無啦啦因了解而分開

唔想喬治攬黎sir...
不過其實喬治同安潔學姐既感情scene 應該寫多d

閃4打完火人無啦啦掘左個大坑出黎
點睇之後都會講外之理異世界之類既野
想像唔到之後主角群要痴線到咩程度先參與到個故事

Vs ys

亞特魯輕鬆單挑成個噬身之蛇, 跟住見到盟主發現原來係菲娜黎

之後菲娜俾黎蛇一劍斬死

紅毛又溝晒d女

喬治個位真係好突核
咩伏筆都冇就話其實我係奸角
頭兩集幫你地只係因為我比人洗左腦

用咁嘅pattern寫嘅遲d可以照吹卡叔其實都係執行者

本來就係地精出身既人, 閃1,2嗰陣唔少人都喺佢個名估佢同地精有關,
當然嗰陣地精未明確交帶係乜野組織, 最多係同騎神有關連

可能卡叔就係一柱

比起安潔莉卡戴一戴垃圾面具又醒番
喬治算係咁

我淨係想知貝莉爾係咩人

睇下創軌會唔會講，唔講的話可能要等共和國篇...

咁東山係咩人?

係日本人呀

其實佢個性格都唔錯 好過亞莉莎
佢傲嬌得黎唔會太黑人憎
亞莉莎就
同埋亞莉莎到閃3/4就好似著到成隻雞咁

發覺呢位ching都幾盲反亞莉莎
如果你唔知亞莉莎既存在價值
我建議你重玩閃軌

出現了

曾經打算入坑
但好似好多集
唔知前文後理好難投入
先至放棄
如果佢新作又係續作嚟
真係純粹Sell到舊客
但睇樓上咁多位
好似連舊客都唔多受

空軌個故事正，後作零碧都好好，然後你上youtube睇哂閃軌啲劇情啦

前面有個師兄講得好啱
其他幾個囡囡都有幫過黎蛇手
阿莉沙除左H漫仲有咩存在價值
幫唔到手不特止仲無啦啦嗌分手為黎蛇添煩添亂

藍毛同阿修都好慘
同班d女都比個班主任溝晒

藍毛醒水去克州溝女仲見埋家長

班長以魔女身份輔助騎神啟動者
根本就係主線黎, 同埋得佢有相關既能力
如果你見到亞莉莎一個普通人就壓制到黎神暴走
你地咪又係屌晒鬼

由閃一開始亞莉莎同黎神好似
就係佢地要知道自己一定要前進
但係唔知道前面條路係點
亦唔知前面條路岩唔岩
所以閃一高原開始佢地就互相支持對方, 而唔係單方面接受對方既幫助
閃4之所以亞莉莎要分手係因為佢知到黎神搞成咁
佢全家都係幕後黑手咁濟, 點可以正常咁同黎神攬攬錫錫
調返轉黎睇, 如果知道成家人搞到條仔咁既樣,仲扮無事咁咪仲奇怪

我真係盲反亞莉莎
如果令你唔開心我講聲sorry
但我由閃一開始玩起已經係班長/勞拉派

亞莉莎個感覺exactly 係果時動畫四天王d 女主咁
雙馬尾+大小姐
真係接受唔到咁無個性既角色

亞修去文學部食怕羞妹喎 唔慘

無托娃會長派
第1,2,3集都多戲份,
特別係第3集,舊7 d人各散東西,
得會長陪足成集
......所以第4集被cut戲份

會長唔打得嘛
你睇下克洛，安潔同喬治

軌跡嘅特點就係啲劇情交錯相連
上咗賊船跳唔走
舊角色出場咪又要乖乖打開銀包

托娃忙呀 仲要去幻都幫手教書 兩邊走好攰架 睇諒下啦

前輩四人組有兩個都身有屎

記得空軌萊維係有話過自己勁到連蛇之使徒都無法與他匹敵....
點知之後後作就出左個七姐，跟住閃3又出個分校長...
越出越勁

七姐 果時都話係頂點 得星杯總長有得打

七姐只當萊維係練習對手，去到閃軌就一堆人同七姐平起平坐

萊維變左戰力單位
勁過=S
廢過=A

其實使徒同執行者地位對等 使徒戰鬥力唔一定高過執行者
而且剩女喺3RD都講過萊維無死繼續練落去嘅話劍術會喺佢之上

閃4圍毆馬克邦其實都無贏到...(一直都係
馬克邦講過係萊維先比到d 樂趣佢
所以其實7班d 人根本廢過萊維圍毆都打唔贏

閃軌同7姐平起平坐既都係得分校長
其他人全部都係圍毆先贏
夠薑一打一我肯定7班變晒戰渣
黎Sir同7姐打可能都撐到陣既...

萊維仲在生 一早就斬到黎恩變人棍啦

應該唔會斬黎Sir
應該會變左幫約書亞、蕾恩同橙毛雙馬尾

冇波就唔會支持
菲，黑白兔都一樣。。。

主角隊嚟講閃軌(閃4時期)論人數/實力已經領先零碧/空軌好多

凱文: 我到底係唔係主角!?

占卜個條女??
第03因果律記述機關 = 時之至寶眷屬
應該係呢邊嘅人
所謂黑色史書其實係時之至寶力量嘅連接器，就好似輝之環嘅福音咁
以上係我個人FF

社長: 只係記錄因果嘅系統

身份都唔同
空軌遊擊士協會B級支援士
碧軌克州黑警
閃軌帝國英雄，帝國欽點付馬

到佢諗唔到橋就會挖黎用架啦

閃四黎講黎sir先係砍到萊維變人棍吧

閃四黎蛇已經係劍聖
閃四嘅艾絲蒂爾竟然俾神速串唔係幾勁

佢閃4招大技都仲係打單體...講真真係麻麻

咁係廢ma

由金髮傲嬌雙馬尾大小姐o既人設
到禍延下代o既家庭恩怨情仇故事
真係太大路無乜feel
主觀感想得罪咁講, 張絆list入面只係吸引過白兔(計埋皇女,妺同莎拉)

同白兔比無得比
白兔本身個定位好難同黎Sir 起埋一齊
白兔都係同黑兔起埋一齊先夠感動
至於點解白兔係配貴族二公子...我都諗唔明

對隻game既期待又唔期待

又玩黎蛇真心唔想玩。。。

仲要玩幾多集先可以完帝國篇

帝國篇完咗，嚟緊創軌係用嚟連接新篇章

呢個真...4集主角仲唔夠，仲要做埋創軌1/3主角

黎sir 唔好咩...
你諗下如果呢個地步先有新主角由零練起...去追得返故事進度同平均實力又要唔知用幾多集

係咪用新導力器

好似碧軌咁咪幾正，要用腦砌勁魔法

閃軌咁好似即食咁唔夠正個人認為

遲早都一定有新主角㗎啦

唔係點接共和國篇

咁多集主角最like凱文。。。。可唔可以俾返我。。。。女女要莉絲夠啦

黎sir社長親生

最感動係莉絲跌落煉獄凱文跟住一齊跳果part

神父修女應該唔會有結果
希望有生之年見到重劍同緹坦結婚

咁緹妲大個咗真係正咗好多嘅。。。

有新情報

黑衣蒙面男既視感好重
令我諗起閃1嘅C

用共和國個導力器咪可以做透明人間

McBurn 係咪準備尋仇
咁多奸角我最鐘意McBurn

劫焰反枱結社有邊個夠佢打

拎把外之理嘅劍斬柒佢

莉夏

莉夏真係好好J....

是咪俾羅爺食咗

首柱/萌主應該完勝

McBurn 變返魔人開盾咁就無人打得爆佢

我玩碧軌果陣二話不說就揀咗莉夏

BTW我見軌跡post個個女角都有人講，係冇人講過諾艾兒係咪真係咁冇存在感

初戀大嫂
官配大小姐
2奶莉夏
真愛蘿莉

基友紅毛

點會無，克警名言“我贏咗你就係我嘅人”

諾艾兒存在感極低，唔似得莉夏有深刻劇情，而且可以融入主線。
上場攻又低，魔法弱，除咗打卒唔知有乜用

莉夏加埋同高叉戰鬥服, 點會有得輸

咁另外都要講下空軌2nd 果個四葉一刀流姐姐..,連佢個名都唔記得

亞妮拉絲?

好似係

算係黎蛇半個師姐，亞絲蒂爾同期競爭對手（即係垃圾）

咁亞妮拉絲真係算綠葉配角

但諾艾兒有得俾克警食存在感都咁低好似有啲可憐

雖然點講都係莉夏最正㗎啦。。。

最初出場嗰陣本來就係連立繪都冇既路人遊擊士甲一個,
但因為畀到玩家深刻既印象, 受當時既玩家歡迎,
所以去到SC就加立繪, 仲短期加入

神速都係類似既情況, 去到閃4直頭加入一段長時間

喺閃嗰陣既社長訪問都有提到,
希望會再出場, 喺閃4黎蛇仲吹佢潛力大, 加上ED有新造型,
預期創軌會再次出場

我都覺得逗巴莉好正嫁wor
大大個傲嬌 又傻傻地咁
重點係佢套私服好靚

心目中神作只有FCSC 其他真係算尻數
閃軌4曲講撚左幾多年 又開新坑有幾多個10年 好心整返短篇唔撚得既咩

軌跡系列啲人物嘅性格都係幾鮮明嘅

加埋立繪靚真係冇得輸

神速喺碧軌已經俾克警調戲

但都冇一個可以食到神速

勞拉

四葉一刀流

勞拉、7姐、謝莉

諾艾兒係唯一普攻係範圍性....
幫佢裝核心迴路小丑 (90%隨機異常)
打地圖中級怪好輕鬆 (冰封石化混亂黑暗是但一樣都夠玩)

我淨係記得佢招s技有bug可以拎黎刷sepith

緹歐都係不過範圍細d

係 劍仙個孫

提到空軌又想佢再出場嘅角色 我想係鬼之大隊長同杜南

是咪佐倉綾音配音專斬松岡

NO

伊蘇9 中文實體版已經開始受訂

鬼之大隊長一個單挑4個執行者

我都咁諗
但支持改版導力器㫻說法一般係話原版有最強配法
果陣大部分人全部導力器配既都一式一樣

右下既蘿

咁咩game都係咁架啦...
而且結晶鏈排位係反映角色定位重要因素
閃軌改完仲衰過舊版, 結晶鏈位置根本係虛設

影響mp囉

畀年齡擊敗

差過舊認同
法師單鏈長>多mp
物攻手多鏈>可以上唔同幾牙/刃
都唔算完全虛設

閃軌主要係平衡無做好 一堆永動機都算
疊傷可以疊到打boss都ftk我覺得係過份咗
btw碧軌都有得屈永動

魔力0delay先射一堆新月之鏡再打幾飛時空幻Aoe

黎蛇CP永動機
鬼化疾風打到對面全部down晒又回返滿CP
打到後期一招疾風可以輕鬆掃冧所有敵人

i mean 係時間爆發 槍佬絕對延遲 馬奇亞斯+冰女少女雙驅動技 呢啲真永動
回cp回得快可以狂出技我接受到
我唔中意秒殺同永動個點主要係打boss戰無feel 平時推圖就緊係爽快好

如果無限移動我閃4係悠娜加四眼
玩到對面郁都冇得郁
魔人都監生屈死

覺得屈死人好悶
一定要比人打到殘血先有刺激感
閃4hard打宰相+7姐果到真係好刺激

閃4我覺得最難打係冇得用新舊七果d
因為要用預設導力器黎打
白銀戰艦要用艾絲神速同緹歐打三柱同死線應該係我食得最多水嘅一場
但講氣氛閃4我最鐘意係新七打黎蛇果場

同意 咁先有FEEL

新七打完黎sir 幫黎sir 修復返個心果part
不停起雞皮

閃4都打唔完 實在太垃圾 比起空零

含淚睇軌跡結局

以前空零碧係有心機重玩二周目
宜家閃軌冇乜動力重玩，冇一隻白金到

以前零碧二周目有新元素
有d 隱藏怪
但閃軌咩都無

閃2有
依家玩3週目已經極限

閃軌夠話有個結局
只要f社未執笠 20年後仲軌跡緊
根本去到閃軌就應該見好就收
填哂d坑去 仆街 玩到閃4仲係未見到盟主係邊個
劇情就愈黎愈無聊
最衰係黎神玩後宮後線
無左前幾作一對一戀愛線
感情線支離破碎
玩埋閃4我當完左

我呢d睇劇情為主 好小打二週目
但零碧無閃軌咁bug
閃軌有開妙婕加時間爆發
基本上無野碾唔過 不了

閃3最尾幾場boss戰易打到，對面冇得郁

閃3最難打反而係一開始道中果d 小怪
有隻特別仆街既係叫睡神蛙
啱啱開波攻擊力又無，防睡眠飾品又無（無錢買）
一撞到隻蛙就比佢搞到全體/大部份人訓晒
再比人監生打死
屌佢老母

前期有隻大怪蜜蜂有即死技又係on9

蜜蜂定垃圾蝎子?
前期d 小怪難打到死
後期d boss 仲易打d

你重玩多次就會見到盟主

軌跡俾佢哋玩爛左，閃軌1棄game後就再無完軌跡系列

post頭個個咪萌主

load多次最後一戰save就得

唔係要入ture end先見到咩？

正常第一次聽歌 然後可以load返打爸爸之前出返去要塞出面入去旋渦打聖獸拎道具再入te

咁我打完聖獸先睇煙花end係咪唔正常？

第一次打一定聽歌
我上面講錯咗 係for去要塞前未打聖獸

終於打完閃3 仲追唔追好

起碼玩埋閃4先啦 有始有終少少